覺唔覺謝拉特d女好正？

係咪謝拉特無英超果年出世？睇落好細個

我都係果年出世啊

即係邊年？

理想白人

同佢老婆一樣樣

全世界所有人都係謝拉特無英超嗰年出世

同痢迷一樣最適合係比人屌

你老母都係

奇蹟插入

即係邊年